鬧人，但唔準講人老母

屌你老味

鬧人都無心情

屌你老母個老母

屌你無帽

巴士佬文鬥變武鬥

你老母一陣好撚唔得閒